未體檢前係咪最好買份保險先？

其實本身公司有份危疾
果時冇體檢 年費成3皮
唔知續唔續好

係 之後過3個月等候期先去check
有d貴 保額幾大？

係

好似百幾萬
但斷左半年 再續唔知得唔得 axa黎
or 同佢傾保費 供少d
咁樣一續就去體檢可能好d

你本身幾多歲？30000有啲偏貴同係咪供得斷既定係一離開公司就會冇？
Axa就建議你唔好續或者直頭自己私底下買過間算
呢間野無論醫療定係危疾都係出名難claim，仲會為難客人，如果係團體醫療需要自己，更加唔建議你咁做，有機會有事都冇得賠
續完之後要等三個月等候期先得，因為危疾係有三個月等候期，過咗之後確診疾病先有得賠償，如果早過三個月就唔得

唔努力點得阿

岩 因為一般人一查唔多唔少都有小問題
之後再投保就會貴 或 部分已有問題器官不保

我都留個我contact比你
如果你有問題可以問我或者係到傾都得

利申 前broker